[傾計App] HowsYourDate [有得Send 相啦] [7]

聖誕快樂 希望已經成功出pool既用戶們開心過聖誕
就算未成功既都唔好氣餒，現實追女仔難，app入面更難，但絕對係一個好既平台認識多d朋友

特別提醒：
請勿性擾騷男／女性user，封鎖帳號之後唔會解鎖

黎緊新版本：
1. Delete Message
2. 網頁版

Feature:

- 每日只可以抽一個異性出黎傾計，或者等人地抽你出黎 (必定係12小時曾經登入過既人)

- 限時圖片(5秒)，如果對方cap圖，會收到通知

- 為公平起見，每人每日只會被配對2～4次

- 可以抽同性朋友，亦都可以防止同性朋友抽到自己

- 如果覺得太多人搵，可以開啟防止打擾功能，唔會再有人match到你

- App 有內置頭像，無得上傳自己頭像，玩之前請準備好中伏既心態

- 唔洗任何相／facebook，只需要你既名，年齡，地區 就可以註冊到帳號

- 無voice message

- 每日可以更新你果一日既心情，希望增加話題之餘，亦都可以俾對方多d關心自己

- 一開始唔建議大家交換相，希望大家傾左計了解下，當識多個朋友

IOS 傳送門：

ANDROID 傳送門：

希望大家有時間可以係app store／google play俾個5* 我地
如果有咩需要admin 協助，可以telegram 我： howsyourdate_official

開發緊新app：
1. 心事app
2. 飲食app
如果有咩合作機會可以隨時搵我

舊post(1)：
舊post(2)：
舊post(3)：
舊post(4)：
舊post(5)：
舊post(6)：

岩岩down 左第一次試玩 比其他app 好好多
G持G持

想回番玉桂狗
個app我岩岩試多幾次 真係得最多20個
唔係我太有自信 覺得人地唔會del我
係個list過二十個 就會有d match左既人唔見左

重開左之後 look落去有冇問題？

我又test左幾次
發現係當一重開 又會冇事 正常顯示番哂所有人
但當你禁入去一個人既對話 再出番去 又會變番得20個
同埋如果你拉一下個list刷新一下 又會變番得20個
我諗係一轉出個menu 再番去就會變做只顯示20個 係呢個位有問題

明白，即係match 人果陣個list number會亂左，下個版本會fix埋

岩岩又再試左
就咁del一個人都會 又變到只顯示20個
即係有可能一用任何function 個menu就會變到只顯示20個

硬係覺得有啲女係男人扮

Me2
之前有女聊我傾
比巴打點醒之後嚇死我

串你嗰個？
琴日搭車見到有條女down嚟玩

靚女？你有機會bo

睇唔到樣

好平台認識朋友？

不了

換電話冇得帶返d message過機

同男朋友一齊左三個月啦
大家加油

好似要搵admin幫手過返

tg howsyourdate_official

咁有緣

ching, 男定女又有乜所謂喎

利申男

match到會應機已經難
搵到應機仲要有幾個都一日on一兩次, 有時仲要2-3日先on 1次
傾左一排 問拎其他方法, 之後直頭機都無再覆
其實d絲係咪真係想識人

點解想搵人傾下計都咁難

呢個應該係事實

但我都試過match到啲絲係見到佢地個名同句介紹已經唔會搵佢地

我係絲
係有人match既
但全部都唔太岩傾...

我諗絲一日可以有2-3個match 再+自己抽 咁都會唔岩傾？

巴打死得啦咁

咁佢地要D幽默,口花花,引到佢地興趣又要哄到佢地開心都好正常既
但佢地揀一個多毒撚既交友APPS
又預期要有上面效果

講到尾毒撚一日未學識呢啲用幾多個交友apps都無用
而家match人都無咩期望 當練習吓

最慘係match完班絲打根本唔會覆

唔係唔覆....係真係試過班巴打外型很伏。

好無信心呀........

如果一來就交換相, 又好似好無癮。
到有癮, 又比外表嚇親........

LOOP 完....都係唔玩喇~~~~~~

仲有, 有D一來就Flirt, 真係唔係好想應機呀.......好似咸濕佬。

S8+ 收唔到notification啊啊啊啊啊
次次都要入app先知有人覆我啊

玩左個幾月玩到好灰心

唔係好理解有啲女係一定唔會覆返上一晚啲野
無論係問題定分享都好 訓醒睇完連早晨都唔同你講下
但係你搵返佢又可以幾好傾 個feel就好似每一日都match中同一條女咁

當抽獎咁抽下
當自己悶既時候有人同你講下野都幾好

想問有無絲打會主動問人拎相/交換相？
定會等到見面先再算

全部約過一次出黎就完？？

定有d可以出黎幾次？？

一次完

約到出來 好好了

係咪真係有澳門人

點解日本app store都down到依個app 噤正

全球上架 不過淨係香港人多
因為無資金宣傳

咁就唔好用交友apps喇
約出黎之前
雙方都好期待
見到你咁 梗係好失望
當然 如果你好撚有趣 就另計

你呢啲 應該面對面識人
而唔係用交友apps

有女約仲嘈嘈閉

大把人連計都傾唔到

鬥慘咩而家
最後搵唔到啱自己嘅其實咪一鳩樣

咪係 有得揀我寧願從來冇同佢傾過
開始又開始唔到 食左檸檬個人又失落做乜都冇心情
好撚on9

識咗個巴打 轉埋其他apps傾 有埋電話contact 好夾 但係對方好似冇意思

有麝自然香，自己有吸引人嘅地方的話，何必要主動追？男追女係合理，但唔係必然。絲打a1a0？

其實調返轉頭講都得，男仔主動追你，都可以主動再追其他女仔，到時咪一樣會畀人話厹。
根本睇人，係花心嘅就會咁做，不分男女
其實有興趣嘅咪主動追囉，錯過咗就未必再有。

方丈巴可唔可以考慮下加入進階少少嘅match 人？
例如可以揀返身高體重
又或者profile 加返啲選擇性填寫嘅個人外在條件之類
始終有啲排骨巴打真係接受唔到美極絲打
又有啲高絲打接受唔到矮巴打
再好傾都無用啦，浪費大家時間

有錄音未？

最尾嗰句 中肯

呢個app 出發點係 傾計做朋友 之後 發展成為男女朋友
所以唔打算出advance search

未有考慮出

暫時仲整緊
delete message
網頁版

我都係呀

呢排好多巴打match

趕唔到聖誕趕新年倒數

我都係巴

脫穎而出既巴打一般有咩特徵??

俾個絲打add左 主動say hi我 跟住通左兩句就唔應機

講左兩句

Same here
完全唔會主動有下一步
連轉app都係自己提
少少flirt都唔會
又無問過換相
講開ig fb完全唔會問自己拎

有另一個比你好傾 可能咁啱唔得閒覆啫

有可能係太怕醜 無自信 或者怕太進取
驚會嚇走各位絲打先唔敢咁急
其實如果絲打們真係有興趣嘅
希望你哋都可以做下主動 俾下signal對方

鍾意就去爭取下
再拖多排佢同你講已經拍緊拖
到時後悔都無用

認同

Match咗三兩個，都係話12月中/尾去旅行

你... 佢好傷心架

見嫁啦 好緊張
有咩要注意？

乾淨企理其實我覺得已okay

已經多數係我主動揾佢啦

可唔可以幫幫手，出ad 唔緊要，但你個ad load 唔到野出來
而家淨係得成版黑色又撳唔返出去
利申冇裝adblock

ios 版 唔該

Same here
安心上路

食煙...

我都覺

上完路 頹2日又係一條好漢

你個名

狗也不

因為純吹水神交

思想咁守舊，食煙有咩問題？

pool已出
利申絲

大家加油 唔好咁灰機啦
好多時差埋門一腳

唔通係我 ?

佢有睇架唔講咁多嘿嘿
總之出左幾次街
但我一開始未ready跟住講左啲野好hurt佢
睇到佢受傷個表情我知哩個人真係認真
就一齊左
所以大家唔好灰機喇 要黎你會feel到

成半個月冇人match過 主動出擊啲女又hea回
你個野壞左呀

SAME HERE....
仲未理解到 唔止一個係咁...唔覆上一晚既野

我知呀唔駛提我

臭豆腐夠臭啦

🍇
congrat

拎食物同毒藥比較

有無人未見過係唔會flirt

有冇人同我一樣 一次過同太多絲打傾 開始好亂 成日撈亂佢地啲嘢 搞到自己唔知為咩而傾咁 搞到個人好空虛

但係如果只係搵一兩個傾 離別嘅時候會發現好傷感 好矛盾依家

識左個巴打，都差不多識左成個月。前兩日約左出黎食飯，係一開始有啲尷尬同我太細膽傻下傻下咁，到約完出黎之後嗰晚都叫仲有傾有講。約完第二日就覆得疏過之前，雖然話每朝佢都有主動講句早晨之類，但之後我9up幾句佢先hea覆一句 ，可能係佢呢幾日去左旅行少左覆啦。咁樣落去小妹我係咪冇機架啦 佢會唔會嫌我伏嫌我煩唔再理我啦

下個啦

定係等多幾日再睇下點

食飯嗰陣講過不過我唔記得佢答左啲咩 點解我咁蠢啊
再之後問過佢聖誕去唔去AIA佢淨係話等去完旅行翻黎再睇
唉愈諗愈灰呀

AIA想去玩機動遊戲多啲
其實我嗰日出去今飯見佢一直都好似想拖我手，如果我大膽小小一嘢拖落去會唔會唔洗好似依家咁

我識左個幾岩傾，但無乜深入了解
淨係on99咁傾，但暗示出黎又唔肯
係咪要比多d時間

一般樣 不過高

啲msg隔好耐先覆又hea算唔算？

琴日del今日match返 一樣一句唔覆
咁點玩落去
可唔可以set做del左既唔會match返

真係有意思嘅 試咗主動先啦巴打

其實肯keep住約出嚟係咪有機會？
利申 絲 預備同巴打第四次出街食飯

應該23號 未firm

你地就好 聖誕約到出黎

主動約？主動開話題？

唔係player既話係 無男仔會得閒應酬你4次咁多

巴打呢句好中point

真咩 但佢話好開心識到我呢個朋友
係朋友
係咩fdzoned
同埋佢之後應該會返其他國家生活
好想知係咪搵我攝時間

一開始大家都係咁 可能未熟
熟咗之後會好d嘅
巴打唔好灰心啊

遲啲會去外國 唔知繼唔繼續玩好

好多癡男怨女

me2

佢個名同自我介紹 exactly 一樣？

系統係唔會抽返同一個人 除非有bug

女朋友都係朋友姐 btw會走既話咁9成係啦

同巴打出咗嚟未

出咗啦
進度良好

多謝呢個APP
我識到個好好既絲打

恭喜晒

Sor 扮緊工 冇認真睇 柒左
咁真係要睇個男仔既性格 可能佢係一個比較慢熱既人 or呢排比較忙唔得閒覆姐
利申 我就係咁

我一直都覺得一個人就算幾忙都唔會半日先回到一個MSG
打幾隻字需要好多時間咩, 仲要持續一段日子都係咁
就算去到李嘉誠呢D級數都唔會係咁啦
根本就係見到MSG果下都無意思即刻回
你試下佢知你係大波長腳靚女 睇會點

今日match到嘅絲打竟然都肯覆，唔hea應
覺得好神奇

俾人騎牛搵馬個感覺真係好差

18-22依個range既絲係咪全部都唔會覆？

我反而係巴match人，但唔出聲喎

希望match到你啦
Match左成個禮拜都冇人覆

最難係一開始唔知講咩 通常一開始講可以多過三句就keep到

之後仲要睇樣

依個app未換過相 剩傾計 睇樣用返其他app算

如果對方覆得好快，係咪可以ff佢淨係同你傾

同時同幾個人傾都可以秒回

咁唯有自我催眠

同感
不過我係巴 日頭返工夜晚返夜校都專登抽時間，間唔中上去睇吓有無覆
無奈一個星期都係咁 灰灰地唔想再玩

巴打唔好對個app太上心
隨意玩下，相信有一日會match到啱傾嘅絲打
咁樣諗會輕鬆啲

傾左十幾日
諗住約出黎,起碼知唔岩就廢是再浪費大家時間
第1次約 就推到有排
第2次約 直頭唔再應

未試過傾到 match完hi都冇句

有位絲打好樂意同我傾計 說話唔hea答
但係從來都只有我開話題再擴展 得我做主動
咁樣算唔算有機

利申識左大約6日 就快冇話題

有啲人係慢熱啲，唔好咁急約人啦
第一次推咗，就醒水啲啦
記住係識朋友心態呀

同巴打一樣，但我已經冇哂話題，又唔想個對話變成一問一答
我就放棄左啦，雖然佢唔hea覆，但4，5粒鐘先覆一次，仲要完全冇問過我任何野，估計對我一D興趣都冇

冬至快樂

斬纜啦
呢d女有都唔要啦

啱啱down咗 試試佢先

本身同個巴打傾得幾開心
出咗幾次街 feel到佢初頭有意思
但近排佢愈覆愈慢
可以隔九/十個鐘先覆
但佢明明唔係忙緊 有上ig
佢係咪已經放棄

送大家一張長輩圖

係咪佢有第2個target

只能估, 而不能問
問咗答係的話, 又係難受的
又唔係佢邊個

同個巴打傾左個幾月 突然唔覆機

愈覆愈慢 愈覆愈hea
又唔知可以點問
聖誕又冇約

不過你約佢聖誕呢啲日子佢都肯出
可能仲有機嘅

想問下有冇人match話no suitable candidate.....

咁搞笑

個條件太奇怪就會

之前第一次俾絲打match 温緊書諗住第日至覆結果直接比人del咗

好心部分巴講野轉下腦得唔得 講讀書返下pt就話人返ptgf 想點

可能講笑不過唔知個底線起邊呢

match左個巴幾日 幾啱傾
唔小心叫左佢豬仔 佢會唔會覺得我係度flirt緊佢覺得我好隨便

想慢慢黎 先真係會last longer
太快既話 好易無新鮮感

好好笑咩

巴打一定好靚仔

又唔係我講我點知

開咗unlock male 真係好多巴打match
不過全部都係hehe

唔好浪費人地搵仔嘅機會啦
除非你都係hehe

每日match得一個
有無得無限match

要比錢都得

睇廣告可以多一個
亦都可以畀錢，喺match人嗰個位有得㩒！

但要睇五次先可以多一個
建議加個無限quota plan

原來今個版本冇咗無限，記得之前係有㗎

果時無限quota plan要幾錢

明明對方係覆左我 隔左陣我未得閒覆 入apps就del左我 仲要時間係2345del. 係咪bug黎

唔太記得 ，要召喚方丈解答！

18-23 通常啲人都唔覆

巴打幾大

攰啦

2019 再黎過

頂住

我係正宗毒男黎
矮 暗瘡 殘 排骨

已經玩到灰機

開頭有咩傾?

平安夜了 各位巴絲今晚有無著落？睇黎我都係要自己一個人過

其實唔會 我同ex識左半個月就一齊 但一齊左3年 3年都係熱戀期

有三個約我 但我唔想令對方誤會 我想約嗰個又話睇下點先 我諗都係自己一個過

lonely lonely Christmas

好堅定既意志 唔係同我想見果個人過的話 我諗我都係放工就返屋企瞓到第二朝扮咩都無發生就算

中point 但好sad

男仔誤會都唔係好事 hehe 真係不了 我都係自己過算啦

祝你想見果位聽日得閒

唔洗扮 係真係咩都無發生

我覺得佢驚驚地我 介心有啲重

巴打你體力真好

對方樣問題？

屌 咪係囉 隔離post有個戇鳩仔連女朋友都唔送返屋企 都可以有女朋友

有時樣真係其次 個feel好緊要

第一次表現咁柒，如果仲約到第二次，真係覺得呢個世界有奇蹟

我約到第三次先叫有啲進展 巴打勿放棄

一次生 兩次熟

巴打約到第幾次先解決到

希望啦，唯有厚臉皮再試下約，同埋keep住傾

約咗十幾次先正式一齊 只要有恆心

唔洗太上心
順其自然

4個得1個肯傾計 仲要全部都係我開口 攰啦

十幾次咁堅

冇

盡量提醒自己啦

加油

要去到唔洗提既境界先可以
巴打換左相未

好想放棄 但又唔甘心自己孤令令... 身邊個個都有女 唯獨我仲係單身

放棄就維持現狀咖喇

冇換過，直頭已經出左街，不過自己柒左好緊張

好鬼攰，自問條件唔差，現實身邊就係冇人睇得我上眼 唉，連玩呢D app都係咁

咁都要兩個人都有心先做到

咁都好幸運
出完之後無冷淡到 就無問題啦

總有人會識得欣賞你
只係緣份未到

呢句已經聽左成3 4年
唉 仲要等多幾多年呀

時辰未到就不如好好裝備自己

未知架，今日先出第一次

分分鐘聽日就開始冷淡了

做咩諗到咁差姐
可能聽朝主動同你講早晨呢

女仔對你有興趣都要扮下矜持啦 你主動啲囉

女追男都好常見

點解往往傾幾日啲絲打就會唔覆

一比完相就冇晒聲氣，真係每次都會諗起逃學威龍2周星馳串達叔個幕
“咁你自己斷正啦，你咁既相貌可以寄相比人睇架咩”

毒撚用完果幾招flirt完人，繼續唔到啦，諗唔到話題
點算？

點解d絲唔覆人

邊幾招

有d match左我我主動r水吹都唔覆機

話斷就斷
傾左咁耐又點

你係咪淨係hello呀

有咩問題?

你覺得冇問題咪繼續 hello到有絲覆你為止

呢個問題都講咗唔知幾多個post

終於MATCH到個 寫自己唔係外協

好感動

食糖水
睇午夜場

佢意思係女人一日咁多人match 千篇一律嘅開場白唔會回覆

有無絲打夠膽即約即出

出黎見完面 愈覆愈hea
睇黎我都係自己消失好了

我頭先即興講笑咁約佢今晚一齊倒數，佢應承左

我一陣食完飯要即刻仆出九龍

巴打第幾次出街先得米

平安夜陪屋企人其實仲開心

好過份喎.....

方丈巴都冇著落？

見你心情高高低低坐過山車咁，
替你高興
今次仲唔食糊？

學你話齋順其自然

我個人覺得決勝負日都係31號

識左個女仔一個禮拜多少少，大家都有套戲想睇但冇人陪，好唔好約佢去一齊睇 會唔會太急

怕乜，勇敢衝出去試下

唔好約佢 約我
點解D巴咁順利..
MATCH果絲就算傾左一排
一講約出黎就消失左

好心啲仔咪撚咁猴檎 好似match到就要即刻同你出pool咁 計都未傾過幾句劈頭就問人拎whatsapp/tg/ig 唔好怪啲人一野就刪咗你 識唔識點溝女屌你老母
傾多兩句製造多啲話題都廢鳩事 不如開tinder搵sp 算啦

傾咩話題？？
因為有好多app上傾左d....出黎點掘多d野講

利申：有約過女出黎，但鍵盤戰士唔識發揮

莫道你在選擇人，人亦能選擇你

我都遇到
根本咩都未傾就要人比whatsapp/ig
後尾勉強比個tg佢
分享啲旅行相比佢仲要話係要睇我啲相
完全唔回應下我旅行啲相
無心同人傾下淨係要相咁做咩要玩呢個app
Btw 條友將自己個樣擺落tg做profile pic
應該以為自己好靚仔

down咗成個月冇女主動match過算唔算正常

正常 我都2個月先俾一個match

痴撚線公司

冇計 現實同網上都係女多男少

打錯

威啦，咁多條女同時間祝福你

師兄你調轉咗

想問巴打們成功約到對方出嚟食飯會食啲咩

Tg我一齊傾下佢靚唔靚仔

金拱門 試試佢肯唔肯挨

一個星期未覆人地想覆時發現琴日就畀人刪咗扑咗

2018 都準備黎到尾聲 個App 出世左四個月
無你地支持個app 唔會有今日成積

一路以黎都知道好多人成功/唔成功
相信唔成功既只係暫時性 2019會更好

黎緊2019大計都訂好左 會逐樣推出
1. 自己砌自己既樣 包括 眼 耳 口 鼻 頭髮[1月出]
2. 刪Message [盡快出 有d 技術性問題]
3. 抽卡時候可以5揀1
4. 網頁版

當以上既功能出到7788 就會搵investor 發展下香港以外既市場 希望可以好似tinder 咁成功

--------------------------------------------------

總結左各位user 意見...最後有小小野想提下大家

如果大家識朋友係為左忘記Ex 千祈唔好抱住個玩既心態 最起碼都認真對待下新一段關係 始終過去既都無可能再一齊返 唔好將自己傷害轉嫁落另一個人身上

男仔既嘗試多d 關心女仔日常生活，等佢覺得你係一個"暖男"

女仔亦都試下多d 俾機會男仔照顧你，不要太強悍，全世界男仔都鐘意保護到自己女朋友

同對方提起Ex 時最好點到即止，唔好成日掛係口邊 多d 照顧對方感受

約人出街時 汁四正d 自己既樣 包括口腔 指甲等，食野講野時請小心噴到周圍都係

唔會覺得好唔尊重咩 first date 人地都冇話諗住做你女友就已經測試人咁 唔係話要食好貴(ard100我覺得合理) 何況一定會aa 我覺得好寒酸 真係唔試好過試呀依啲野

汁你老母

我明白啦 我上個reply係9up 差d害左人

聖誕到啦 乜都未有

算啦提醒下啲巴打唔好咁猴禽啫

其實我咁問係真係有巴打約我first date食譚仔 本身我好期待 但知道之後真係好感跌到零 因爲我覺得first date好重要 唔係比你測試我 我覺得有少少唔尊重 有冇人明
重申多次一向支持AA

多謝你巴打 傾咗兩個月出咗兩次街
今日一齊咗
真係好有緣

仔死仔還在啊
唔岩就move on啦

好似回不去了

Thank u next

我明呀
我約你食放題丫

利申:今日出街已經被閃到傻左

屌諗住開你app識下其他人
Match 親d仔都勁騎呢

仆街 好撚嬲
又要等聽日啦 屌

你應該match到我 岩岩先俾人話騎呢

點騎呢法

好慘

希望絲打聽日會match到正常人
唔好再add到我依d騎呢怪

一開波就叫人蒲精
同佢講野真係句句都得罪人

如果傾傾下覺得變咗我問佢答咁
係咪代表佢唔想同我傾

講左句Merry Christmas比人秒刪係咩玩法

是

因為今日係happy Boxing Day !

毒得濟 唔識講嘢

會唔會佢係慢熱

因人而異 個人認為某件事問佢點睇 通常會冇咁Q&A feel

絲打我又係啵, 乜咁岩啊

我唔識點應你 因為我都唔識

點出pool

點解會睇唔到片?

開VPN睇

未見過都係咁flirt人，咁樣好嗎？會反感嗎？

其實都真係幾多kam撚......

一嚟就問status 問幾高幾重 問唔洗拍拖咩
比啲禮貌啦好冇

女既都有好多肥婆

講兩句笑唔岩聽就俾人話架呢

點解玩咗兩個月都淨係得一個女仔match我

真係咁好笑咩

建議 profile 比欄位 打埋體重 身高 無謂最後唔岩 哂時間

講真，越玩越頹

已經放棄了
前排係個app match到個好啱傾嘅人
甚至連app都刪埋
話題好多唔係一問一答 都會講下生活野咁
有約過出黎 之後亦有繼續keep住傾落去
諗住可以再約
之後有再鼓起勇氣再約
換黎嘅都係扯開話題或者無視

係我自我感覺良好 以為有機會發展
對方可能只係搵我用黎傾計攝時間
我唔應該有咩期待 咁就唔洗咁難受
暫時都唔會裝返個app住
要俾多啲時間自己平復

Del咗我？

由8月底呢個app beta版識到佢
日日傾 中間發生左好多野
有好sweet 有嗌交
最後一齊左 但係又嗌交
呢次嗌完後選擇block左佢 再del埋個chat
但佢最後打返比我同我道歉
比我睇到佢真係有心去改我唔鍾意既地方
所以我都慢慢接受返佢
雖然唔知之後同佢會點
但都多謝方丈呢個app令我識到佢

雖然無約過出黎
但我都好明你感受

雖然由此始終都無諗過發展純粹揾人傾下計
原來feel到開始幾都會好sad
我認我廢

斷

又唔好咁講 只係佢生活上選擇可能好多
只係我唔係中獎嗰個 所以冇怪邊個
係自己一時三刻感覺良好令自己有有錯覺
捱埋年尾應該會舒服啲

唔係 真係純傾計
不過因為幾岩傾
會唔捨得姐

多謝
我女朋友都係beta 開始玩
我同佢都成日嗌交
好正常既事

原來係方便自己 可以睇埋邊d member chat內容之類
高招

傻仔 up乜撚野呀
我女朋友8月中開始玩 關我睇佢chat 內容咩事

我已經比人私有化左

點set

多謝樓主比我識到個高質女朋友

play store /app store download VPN 跟住開VPN

有無話要set咩地區先睇到？

我冇set呀 我down過嗰啲係random連一個國家

可能因為我毒唔識講開場白 真係冇試過搵到人係有心有興趣傾 一係一日覆一次 一係唔覆

節日氣溫氛會令人更容易想拍拖

仲未拍拖既朋友要把握下一個節日之前

2/14

ok

咁多人都有pool出,仲要幾個都話女朋友係高質靚女！
真唔真呀
這些機會

打手post

無樣唔敢傾

如果24,25,31號都約到出來 一齊影相又幾親密 機會大唔大

到底你班人做左咩好事，傾既都係瘦低正常絲
我遇到既已經唔好講樣啦 點解全部都係超重架，心很累

有無巴可以提示下
同男仔出去應該做咩先會keep到佢對我有興趣
幾有好感 呢幾日keep住傾
感覺佢都係好好既男仔 好想同佢慢慢認識多啲
利申 唔係靚女但順眼 身材唔魔鬼但唔肥

心平氣和下個更可惡
嚟啦

全部app 都男多女少架啦 只係人地唔會暴露自己缺點出黎

大把金鐘樣既男仔係呢度識到女朋友，邊個話拍拖要高大靚仔？

諗野咁負面 玩乜撚都死啦

從來不需要打手

我誇大左自己個體重 好似好好玩

勸勉各位巴打改個好名
唔好得一個英文字/emoji
如果你唔夠突出女user真係會將大家撈亂
盡量係對話開頭留深刻印象
唔好用奇怪開場白唔好過分直接
唔好第一二日對話玩暗示話有時間出街
以為自己好true唔做作但其實嚇親人
簡單幾步就可以令女仔中意同你傾計再秒回

各位加油

如果傾得埋
第1、2日約都無問題
但可能係約下星期

受教了

其實三唔識七一開波唔講hi可以講咩
你現實同第一次見面既人都係講hi啦

簡單type
hi加一句野 節日既咪平安夜/聖誕節/新年快樂， 冇節日既 咪加句早晨 等人有d野 reply番你 你剩係hi佢都冇野可以覆你只係得hi番你轉頭 一樣dead end.

eg. hi聖誕快樂啊 咁佢起碼如果覆你佢都易d講番句聖誕快樂 聖誕去左邊玩啊？ 如果佢剩係hi咩都唔講 你咪自己帶落去講聖誕去左邊玩 之後就有野講有話題拓展落去。

當然呢個係最簡單 佢都好大機會唔會覆 但係好過就咁hi.

邊個女仔咁唔好彩
希望佢早日覺醒

唔知點解覺得你講得好好笑

係呀 超重個班都覺得我講笑幾好笑，但問題係我冇興趣見到堆米芝連對住我笑 你諗下佢地笑個陣既雙下巴

唔好咁mean...是但hi都hi到個高質絲打 俾d耐性啦

咁係你太好彩
拿 我都好明白大家出現得係到都係現實未必咁討好，小弟技術有限剩係同5個交換左相，然而每個都攬住幾條車軚，命中率高達100%，其實keep下身型係咪咁難

咁。。咁。。 睇下發唔發挖到d潛力股lo

巴打有冇聽過只有懶既女人 沒有醜既女人，香港地個女仔唔肥正常樣都大把狗圍，肯執下自已都未必洗係到，如果要發挖到潛力股又升值到 當中所付出既時間，回報率分分鐘低過中六合彩

喂 絲打你嗰個搞掂未

技術有限都換到5張
想知點樣傾到換嗰個位 同埋係咪佢哋都搭你糖

我都想知
覺得自己唔掂唔係好敢同人換相

到底你地傾到咩地步先換相？

用左咁耐得一個比相(佢主動比 但遮左眼)
之後果D全部未去到換相就死晒

咁主動嗰個得唔得

我藍絲
啲巴打問我攞相我成日都唔敢俾
怕佢地見到會藍剔我但又驚推多幾次佢地會無癮

搞店左啦

比人Match完咩都無講就del左

Del左我？
臭雞！

刪咗個金鋼棒先

黎緊準備第二次約會，第一次表現勁柒希望今次有改善

冇乜拍拖經驗，要諗節目其實係一件幾頭痕既事

唔撚係掛，唔想咁大期望

lm

盡力啦，唔會太過樂觀

但係我約咗佢出黎第二次之後佢成日唔覆我
係咪收得皮

你有一個新配對
然後1分鐘後就被刪除
咩玩法
利申 自介打左自己興趣only

好可能俾第二個截左胡啦

我係巴

究竟點先可以自然咁帶落去大家交換相？

想知有幾肥

你呀

首先傾得埋先 好傾自自然然就會講到轉tg/wtsapp之後就有相啦

車軚人type 即係個肚有幾個圈個種

屌，我都好驚好似你咁

再見啦
陪我傾左過二萬個信息既你

做乜

如過客來來回回誰又碰上誰~

如果你係仔就醒水啦，仲問

對方應該覺得我柒
就算佢有主動揾我
但自己feel到佢係唔同左
雖然知道佢一路都係揾水吹

[member]cmb用鳩相有人match 反而用正常相就[ /member]

cmb 個幾兩個月先一個
仲要珍禽異獸
可能profile 整得柒...但算啦

傾傾下 我講自己100kg立即冇下文

係app到都仲有傾有講 都算傾得好密下 一轉tg就單tick 但係又見到佢online唔知咩意思

係咪佢知道左你個樣

唔係啊 冇換過相 係app到都秒回緊 同一刻 一換tg就單tick

話自己唔係外協都冇可能 點都有d

係咪人地少玩tg

見到佢都keep住有online先死喎 唔係seen recently

咁都幾衰

好煩啊 原本貪得意玩下 都冇預過會有收穫 但係又傾傾下又幾ok但係依家又咁 好唔知點

想keep唔想keep都講聲丫 起碼我有個知字 但係唔見左人 就好煩

點睇一啲自己個樣又唔能夠外協但係又外協既人

一講外協呢d人就唔洗理啦 講真做唔到情侶咪做朋友lo 朋友都要講外協呢d人人品好極有限

因為隔住個電話 可以唔想傾就唔應

量度人地之前 我覺得唔該照下自己咩料先

我未match 過唔外協

唉 算了 唔理了 做自己野算

要學會分心呀ching

早知唔玩呢d app

30後就拜金。。。

26-29最搶手？？

係 早知唔玩

你地都識講用個玩字啦，玩到迷失自己就本末倒置

有危自有機

女既應該點都比男既好既

冇人理

其實一開始換相有咩問題
邊個唔睇樣
各花入各眼

咁你點解唔玩其他有樣睇嗰啲交app呢？
個app原意就係想大家唔好睇樣先。

唉，玩到已經換曬相交換埋tg,但係你下下只係應表情我好難繼續落去wo

咁你知咩事啦 不過我連相都未換就唔應啦

識親條條女都15x cm 係咪on79

搵個正常樣正常身高正常體型正常性格既女係咪冇可能
利申>180 有做gym

已經唔外協，唯一一個加我既女，一send相黎，屌你princejoyce 塊面凹撚左入去咁

好驚，條女咩年齡組別，要提防下

18-22 ah ching

try try 23-26

下？但係又唔係唔應機wo,我都唔知佢想點

可能同時同好幾個傾緊掛

唔應好過hea應呀🤦🏻‍♂️，至少我知道冇希望

其實我覺得好多女都expect至少坤哥級數

岩啊 我個邊又係 應下你 隔半個鐘先覆 但係又唔係hea應 認真有野講個隻

算啦 唔好太上心 同時同其他女仔傾算啦

應該收左皮
求安慰

講出最後何以生疏

你都唔係第一個 你係巴定絲

絲

今日出去 佢好似無咩興趣
等住接落黎幾日睇住佢淡

點無興趣法？ 無咩野講？ 好快話要走？

你點樣 個個都咁灰既

你對自己外表評分如何？？

都有嘢講 但都有啲時間無咩點講嘢
食完飯都行左陣先返屋企既
但就係feel到佢無乜想繼續落去既feel

中庸
不醜不突出 不肥不瘦
著衫應該都ok既

佢呢？

sor講錯 係你咩情況 冇人同你傾 定出黎係catgirl先

都中庸
但我唔係好care外貌
可能佢care

我都覺得係lo 同埋係咪第一次見？ 試下chok下佢點睇你？

佢之前有見過其他女

哇下。。高手黎喎

我係咪死得

係咪你無著裙，約會唔著裙好大罪

都話左佢可能第一次見陌生人緊張姐 chok下佢點睇你lo或者直接d問佢點睇你 可能隨時得埋米tim 如果真係唔得咪早d收皮 唔洗心掛掛

即係約左出黎佢嫌你瘦番轉頭？

係咪大多數人都中咗伏

頂你 峰迴路轉喎你 即係佢半肥瘦你ok?

同之前果個斷左之後keep住有match其他男仔
但都無一個好似之前果個咁好傾
開始攰了
想識個正正常常既大學生或者u grad出黎做野都咁難架咩

點解斷

我諗佢識左第2個掛
其實我都唔知點解

咁你直接d同佢講丫嘛

我發覺介意外貌 根本唔應該玩呢個app
幾岩傾都冇用

我屌 sorry真係笑左出黎 算啦 巴打 快d走啦 係咪dry得咁西利？ 半肥瘦都照上

起身走啦 仲想想上隻半肥瘦 仲要唔中意你 痴撚線嫁屌你

原來可以傾傾下突然消失
可能我放太多感情 (非愛情)
我就係重感情嘅傻仔 所以好怕失去
一旦投入感情

好啦 今日又開左張卡，目測 165 70kg到，要同自己講習慣便好

同第2個傾啦 呢d美極冇左都唔恨啦

70 have a nice day

btw巴打 想學野你點做到日日有卡開咁濟 我剩係開過一張

平常心面對 保持紳士態度，有就有 冇就冇，唔好拖泥帶水，然後就好自然架啦

傾幾耐轉tg之後幾耐換相？

冇特定 你要睇下對方熱唔熱情

你做到令個個肥妹仔都好熱情都算係高手既

都係抽卡既姐 我都唔知喎

想知係巴打眼中既肥
係絲打眼中係咪都係肥

個肚做到幾個圈個d我諗係正常人眼中都算係肥掛

著左衫都睇到？

我諗應該係泛指件衫都凸埋d車軚出黎個種

林雪夠有著衫啦

我地出左一次街架
出完之後都好好
或者佢諗諗下覺得我唔夠靚身材唔夠好掛

bbw

有無例仔，唔係一來一回？？你未覆人佢就又send第二句黎？？

165都算高 70kg都叫好肥咩

我男仔180up 都係76kg啵

啲金鍾樣仲要幻想自己會識到女神

其實所謂金鐘樣咪又係平時係街個班男人，即係其實係平均值。簡單黎講無論男女都係想要對方中上

睇晒你地d對話 我發現我幾極端

我唔chur人 你唔覆我 我都唔會望住手機等
我得閒咪覆

抽左2.3個月
有意欲既info就會聊下佢
換過1次tg傾
其他app內已經完左

係咪真。佛系用家

咁又唔可以咁樣直接比較 好多有啲肉地嘅女160 都60kg 啦

除非你中意骨感啦

大佬 60同70知唔知差幾遠，不如你將自己身高減10cm啦

一日兩次又太誇，比人感覺係咁忙仲黎呢到識咩朋友。。。。

6-7鐘覆我都接受到，一晚覆一次果d 我delete左唔少

我主張唔出街直接ban人。。。唔好暗示
你暗示人地以為你真係唔得閒比假希望

我真係一日覆得嗰一兩次
覆太密好快冇計傾

我又唔覺得周街都金鐘樣啵 金鐘樣係連登嘅平均值
你肯定香港男仔嘅平均值係金鐘樣

明明傾夠兩三星期已經知對方夠唔夠水溫約出黎，係有班扮忙既人拖長黎玩浪費大家時間，心諗咁忙玩咩交友app呀，無時間去經營段關係就食自己啦

你又好似好有道理 我係起身先抽

發覺個app好多女都6字頭重
其實6字頭係咪算肥? 對數字無概念

唔洗咁惡嘅！每個人玩法唔同
你有你嘅速戰速決，人地有人地嘅慢慢了解
兩種方法都各有優劣，都會篩選到唔同性格嘅人

我全部del左喇
下個開始

挽留絲打

170高 睇落唔肥既,應該56-58kg到
未夠170而又過60既.....你自己領略下啦

Match左條友話自己結左婚又想識結左婚嘅女仔
代表咩？
可唔可以Report佢

仆街d講句 60kg 應該配170 個人認為

port 9佢啦

揀咩原因？

170 60kg身材算好好 真係會用交友app咩

我未用過 有咩揀

咁。。。170 65⋯⋯?

暴力、色情、扼人....
IT方丈快D出黎打救我

即係你話依到係肥婆集中營啦 所以我都當左尋寶遊戲咁玩，搵到係好好彩，搵唔到係正常

仲有個5kg 你幫埋佢啦

6字頭除非真係天生骨架大或接近1.7米高 唔係都算肥

講句hi就 delete左我，屌

扼人試下

正常身形係咪應該4字頭？ 5字頭叫有肉地？

你都要出分力

睇返高度啦 ～170 4字頭太瘦啦

有呀 我每次都有send d 網上快速減肥plan比你地

普遍女仔我當米六啦 4字頭接近骨感 5字中有肉有肚仔 6字中就你諗你 你話重磅數得睇落fit嘅都有嘅 做gym嘅女女囉

屌，打錯字 ，係佢地

plan呢

啱呀！

其實五官唔差嘅肥婆係潛力股
試下畀啲耐心同佢一齊做運動減肥

睇黎連登真係好多肥絲大隻

巴打覺得幾多先適中

其實好難講
因為好似上面巴打講
有啲重喺骨度，有啲肥但有做運，操到身形靚

所以我會答你睇情況

好老實啦 肯減既話當初又點會變肥婆呢

睇年齡層啦，23-26就適用你呢句
18-22其實未必有諗法執靚自己

i know that feel bro

最近都有幾個有心覆嘅，已經冇再match人
但如果最後都唔得嘅話，應該暫時都唔再玩住
因為真係心很累

我好傻好天真 單對單傾緊

但係我唔會太上心

Match中個女仔成日秒覆我
本身唔係好慣覺得太快所以有心拖慢
結果今日佢無點覆我

屌 我都係正常大學生 想搵個正常外表身高性格都冇
3個match都15x

一次過同幾個傾 好似分下心好d 唔洗易沉船毒撚係剩係對文字上溝通都好易沉

玩左幾個月，玩到灰灰地...

成功換撚左條女既Tg

就算同多幾個傾，我都係會上心
而家個個都開始覆我慢咗啦

好多巴打話絲打好多都肥
好多我無交換相就斷咗
因為佢哋都好遲覆機, intro又唔寫得個hi/hello, 應機又少字, 又唔問我野
感覺好似吊高來賣, 無心識人既...
真係玩到灰
眼見好多巴打都想識女, 都係因為女仔少覆而灰, 唉

有

正常人算多
遇過痴線巴打上一黎就話換相狗公格出哂黎
唔肯換會DEL左你
又或者過度自信既毒撚

我發現絲打根本唔需要MATCH人
一日就有三四條友HI你

目的達到
有女同你講嘢仲咁扭擰

算啦 不要問了

求屌醒

同問

屌 我16x 想搵個173以上唔算要求高掛 但match到勁多巴打米七都冇

屌 我173以上 MATCH唔到16X 既女仔

有緣會撞到 有幾個巴打係好傾但身高達唔到要求 只能夠friendzone

173呢條GAP真係咁深
BTW 23-26 有冇你? 冇既係到得閒呢到9UP幾句啦

咁鳩屎既咩 睇完人地相就唔show鳩人 公平咩?

同個絲換完相
由一日十幾回變到得返一兩回
雖然佢唔係杯茶,諗住當識下個FD
但估唔到比佢收我皮

玩到好灰 唔知講乜野好 feel到個絲打好努力覆我 但係我個腦已經empty哂 唯有已讀不回一陣先

普普通通，應該未去到柒
自己知個問題死係邊，性格靜無乜野講
以前約個絲(脹版，瘦果時靚靚地，諗住潛力股)
見面黎話比想像中好 不過最後死左
因為佢覺得我太正經同悶
(佢唔知我有個fd 同佢傾緊 ，咩都同我fd講晒出黎，個絲營造到好多人追佢)

好想可以直接篩高度 比個最少165既絲我

腳膠??

有女就算啦 仲咁簡擇

手腳長d美觀d啦 ching

相反
想搵160以下嘅絲打
但識親都16尾
仲要有個17幾
利申：175巴

屌你老母個屎眼

矮仔想識矮絲打
點知全部都咁高
企埋一齊真係無晒自信

我通常10句內會問ig 好多女仔都會比
不過好快就dead air 好多女都要做多d運動
不過都有靚女玩

有條蛋散自介講想搵正常人性格好傾計
然後一問身高唔岩心水就秒del
我想講各位絲打小心

因為我發現左痴線佬真係幾多下

佢叫Kelvin

咁犀利？有咩lines分享下？

係咪你高過佢

Line 上網大把
心態決定一切

ok 咁有咩心態 相信自己？

咩叫自信？咩叫相信自己？

無論咩嚟臨咩challenges都stand firm 相信自己係有貨賣 有吸引力 唔知點解打英文

大家通常傾幾耐會交換相，約出黎

Sor quote錯

其實大部分見樣個d都正正常常丫 冇野丫

就拿呢張同返d囝交換

即係係唔係金鐘樣

happy new year
希望大家盡早搵到另一半啦

［member]借朋友account一用
斷斷續續玩左一排，結論係正常同奇怪人都有，但玩apps勿太快上心，保持心態一日未見都未知真章，諗住見完無下次唔好有期待就得
想出pool表示已經零期望 [/member]

見個account仲有8蚊想識下台妹咪買3次 點知no match candidate

其實我唔明呢啲有要求嘅唔係玩其他app會好啲咩
明明個app係想大家唔睇外在，結果最後都好在意

而家係難玩咗 易傾嗰啲絲打比人溝晒

不過玩得耐啲會get到個tone呀講啲咩咁
所以覺得識到女嗰啲真心勁

玩多一排先 驚喜往往係你冇準備嗰時出現

係咁 習慣就好

反向心理學 巴打一定好高好型

識左個絲打一排 差唔多由起身傾到訓 會主動揾我 但係未換telegram/ whatsapp, 冇換相。 唔知點開口 感覺佢幾純。想發展下 但係唔知點push forward

食左條女
正

你出番去啦

不如你出

咪應d on9仔啦

收到

好啦

你呀on9
好你老母咩

走啦偽毒

究竟hi完之後講咩好
問佢哋平時鍾意做咩之後就無覆我
有啲直程hi完唔應機

其實有啲好奇點解咁多絲打 抽完又唔出聲？

已用平常心對待唔抽

得句hi真係唔想應你 一日收到起碼三四個
以前我都會覆佢地
但發現呢啲人有個共通點 都係唔識communication
無謂曬自己時間去應啲唔會長傾到既人

佢唔主動你咪主動搵佢囉,佢地一般至少有3，4個matched+傾緊

第一句唔係hi 可以話乜
試過用同鬼佬啲溝通方法
問hows going 但都係無應機

有主動 但無覆就被人del左都有

其實女仔鍾意咩開場白？

比人配對左嘢都未講過已經刪左我
可能自己真係好差好差

同你差唔多，但女方主動換whatsapp同約出黎

最低層冇技術IT狗點搵女友

個app 我覺得係用黎練點開話題同接落去
我覺得要現實發展落去好難
利申：金鐘樣 平時玩cmb果d 女仔好快無興趣傾落去
e個app 可以無限match到人 keep住傾幾好

應該唔係剩玩呢個app

你都叫有人問你嘢吖
我嗰啲幾乎都係我問佢答咋

X2 老實講 如果呢部個個咁叻溝通 個個開場白都好似抖音咁yo囡 你又話人地老江湖 九公咁
而且就算係咁叻呢啲可以去天打 同咖啡n豆洗乜玩呢個apps

唔好互相抱怨先
我意思唔係要啲仔取悅自己，只係hi得既十成都長傾唔到，咁冇必要浪費時間，搞到自己好似做客服咁
同埋我都遇過唔少巴打好似做問卷咁係咁問問題，但又零elaboration，呢啲明知傾唔落既咪直接end囉，格硬講落去冇意思

係呢度識到幾個好啱傾既巴打朋友 佢地都唔係hello開頭 同埋大家好自然就傾得埋

呢啲明feel到係無乜傾

抽到嘅人全部自介打hi, 你好咁或者得emoji, 好難諗開場白

你係巴定絲先？ info打左咩？

次次都一問一答 得我問
你完全唔想互動唔想了解下我係點咁好咩

試下分享下生活野lo

想問女users普遍上係想出pool定純粹貪得意玩下

通常呢類我10句內feel到直接del

依家每日都等人覆，好難捱呀

把聲高音好聽又可以係肥婆，低音難聽又可以係肥婆，真係好難觸摸

結論：全部都係肥婆

係啊 今日唔知做咩 傾開個d唔見哂

真係好多金鐘樣

緣來緣去
緣起緣滅
緣聚緣散

有樣有身高 但係偏偏唔識講嘢

有match過幾個絲打，一大半無理過佢地
但多數發展唔落去
一係講野on99初中mk妹
一係痴撚線幻想精神病癲婆
一係16 6x-8xkg 光環掉下來
你叫我點玩落去

16x 6x-8xkg

是但禁條女講下野lo 當練下嘛

睇到留言就知點咁多人單身
如果係靚仔靚女仲使玩apps咩
屌緊人或者俾人屌緊啦
老實嗰句，有靚仔靚女喺度出現，你最好小心啲呀

利申：好耐冇玩

想問下個app係咪好扯電 我開左個app插住線差電 部電話d電都照跌

不包括我

咩叫金鐘樣想問hahah

我想識你呀 有樣有身高

我都係，所以尋日咪喺呢到

點睇有無刪到

我都終於見左第一個女仔
佢成日摸身摸勢
我當堂黑左面 後尾講番我唔鐘意比人摸

姣仔招黎

當堂笑出聲

刪左有通知

佢好樣衰咩

無畀人刪過咁

有豔福

對方J 唔 J 先

其實tg post會唔會更加適合你

match 到個絲打幾好傾 仲成日一齊食雞 多謝方丈

羨慕

結果一出黎收左皮

有時呢 唔好咁黑心 成日咒人會咒著自己
利申：出左兩次街 可愛活潑

好呀

感覺有冇行？

只係叫你唔好抱咁大期望
依家D人可以錫埋拖埋都話唔係男女朋友

感覺做朋友幾開心 相處幾舒服

自由戀愛

你就好 羡慕你揾到個樣性格岩對方 又一齊打機既女仔 好難得

有無巴絲都係純粹想R水吹, 而唔係特別話想識男女朋友？

利申啱啱玩

其實好多人都係咁

另外想問，呢類app應該多數係男多女少，咁點先可以確保男user成功match? 多男一女咗match?

無人確保
所以成日有班男叫春

所以上黎多謝方丈

點搵你呀？

你叫david?

開始玩到有啲悶
大家Keep傾左一個禮拜 最後傾到冇話題就停
其他就hi完你就算

no

約人失敗係咪可以Next? 都有3個月了

試多啲唔同先可以搵到最啱 我覺得

呢幾個月一個都約唔到, 幾個長傾都唔得, 一次都無點樣試

係咪傾計上出左問題？你點約？

係唔係通常hobbies得eating and sleep就係肥婆

傻啦 我揀exercise and workout 都係match到肥婆 ，其實無分別

你不如係到分享下心得叫佢地減下肥啦，真係唔好為外表，起碼都為身體健康呀

追個post都冇信心玩落去

大把兄弟講問d鍾意睇書同聽歌d女係睇聽咩類型都答唔出

所以簡workout match肥婆係好合理

明明寫咗興趣係睇書
但無人問過我鍾意睇咩